經過一些柯震東 陳山聰

經過一些柯震東
陳山聰 劉丹夏雨鄭融
孫策跟張飛滿寵
余光中 劉備陸遜呂蒙

在那些周伯通 李燦森不夠用
見到周驄 王傑失控

林夕再關心你 我沒周迅慰問妳
盧覓雪騷擾妳 我沒這塊郭羨妮

一係就全部古人
一係就全部現代人
仲要撈埋小說人物
想點

仲雜啦

ok

屌你老母

葉繼歡張繼聰 李燦森不夠用

經過一些柯震東
陳山聰 劉丹夏雨鄭融
關智斌跟張敬軒
林一峰 蒙嘉慧似葉童

謝雪心憎郭鋒 李燦琛不夠用
見到周驄 王傑失控

林夕再關心你 我沒周迅慰問妳
盧覓雪騷擾妳 我沒這塊郭羨妮
淘大宇對不起 李麗珍佢等甘比
徐淑敏與他相比 尚有一鄭中基

甄子丹不肯放手 元秋准我
胡楓學過 可會葉劉

係咩歌黎？

經過一些秋與冬

strong post

有點鬼才

唔好笑我啦玉英巴

識貨

經過一些柯震東🤙🏻

范振鋒不撤走 鄭少秋不押後

算啦好嘛

關智斌跟張繼聰好d

入人哋post叫人算啦係咩心態

謝雪心張繼聰 李燦琛不夠用
陳奕迅關心你

太多張繼聰

經過一些柯震東
陳山聰 劉丹夏雨鄭融
邱淑貞跟張曼玉
林一峰 蒙嘉慧似葉童

謝雪心憎郭鋒 李燦琛不夠用
見到周驄 王傑失控

*林夕再關心你 我沒周迅慰問妳
盧覓雪騷擾妳 我沒這塊郭羨妮
陶大宇對不起 李麗珍佢等甘比
徐淑敏與他相比 尚有一鄭中基

甄子丹不肯放手 元秋准我
胡楓學過 可會葉劉
范振鋒不撤走 鄭少秋不押後
蔡少芬不怕醜 但張晉說沒有
李家鼎不比馬雲優秀

*

崔建邦若期望鄺潔楹 鍾景輝未重聚伍詠薇
黃翠如我遍地

推

今晚埋尾

徐淑敏與關菊英